澳洲參議員阿貝茲：推動澳洲制裁法的在澳香港人做得好

Pish

夾實夾實

Nicholas Yeung

譚仔呢？(譚耀宗個仔)

加油

楊膶熊啲仔女係咪要番大灣區啦

推